出動解放軍解放圍村？

出動解放軍解放圍村？